{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/7418",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조18번완당발국수"
    },
    "text": "元祖18番ワンダンバルククス\\n\n住所:釜山広域市西区芙蓉洞1街69-12\\n\n基本説明:70年以上の伝統を誇る場所で、ワンダンとバルグッスを専門とする。 ワンタンは中国風餃子スープであるウォントゥンの広東式発音であるワンタンから出た言葉で、さっぱりしたスープとよく調和している。 バルグッスはすだれに乗せて出てくるそばのこと。 ワンダンとバルククスの他にいなり寿司も多く訪れるメニューである。\\n\nメニュー:ワンダン、ワンダンミョン(各8千ウォン)、バルククス(8千ウォン)、餃子ワンダン(1万2千ウォン)、石鍋うどん(9千ウォン)、いなり寿司(3千5百ウォン)、いなりうどん(7千ウォン)\\n\n価格帯 : 1万ウォン未満\\n\n駐車可能可否:不可\\n\nアクセス:東亜大学ブミンキャンパスの近く。 ブヨンアパート前\\n\n営業時間:10:30~19:30\\n\n特徴 : 歴史が古い\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は元祖18番ワンダンバルククスです。"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "この店の住所は釜山広域市西区芙蓉洞1街69-12です。"
        },
        {
            "question": "この店では何を専門としていますか？",
            "answer": "この店ではワンダンとバルグッスを専門としています。"
        },
        {
            "question": "ワンダンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "ワンダンは中国風餃子スープで、広東式発音のウォントゥンからきた言葉です。"
        },
        {
            "question": "バルグッスとはどのような料理ですか？",
            "answer": "バルグッスはすだれに乗せて出てくるそばです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメニューにはワンダン、ワンダンミョン、バルククス、餃子ワンダン、石鍋うどん、いなり寿司、いなりうどんがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この店の価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "この店は駐車可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この店は駐車不可です。"
        },
        {
            "question": "この店へのアクセス方法はどうやってですか？",
            "answer": "この店へのアクセス方法は東亜大学ブミンキャンパスの近く、ブヨンアパート前です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は10:30から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴は歴史が古いことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 361
    }
}